明報：何君堯：13民主派議員不應獲邀延任 將致函特首建議

第六屆立法會議員延任不少於一年，建制派立法會議員何君堯今（27日）表示，共有13名民主派議員不應獲邀延任，因他們涉違反《基本法》第104條，沒有真誠擁護《基本法》及效忠特區；或早前被選舉主任取消第七屆立法會選舉參選資格；或干犯嚴重罪行或被裁定犯罪。何君堯列出的13名議員包括郭榮鏗、涂謹申、梁繼昌、楊岳橋、郭家麒、譚文豪、陳淑莊、邵家臻、鄭松泰、許智峯、林卓廷、朱凱廸及鄺俊宇。何君堯表示，今日會致函特首林鄭月娥，稱自己善意提出建議，特首是否接納是她的事情。

何君堯提供的文件顯示，「譚文豪因被選舉主任DQ，故不應獲邀請延任」；有記者指出資料有錯，何君堯表示自己會再檢查一遍，但未有即時修改名單。

新型冠狀病毒疫情方面，何君堯呼籲市民參與政府下月推行的「普及社區檢測計劃」，認為疫情倘惡化，政府應啟動強制檢測計劃和「禁足令」，他認為政府應爭取10月1日恢復通關。

手足黎獲

幫手加速
白鴿黨冇得再賴死唔走

即係好驚總辭冇面

G持

依家就總辭啦
拉完你仲出手dq你除咗打口炮咩都唔做
主導權去哂對家
為五斗米連尊嚴都唔要

又叫人比佢班柒頭中坑人局？

支持佢

做咩唔支持人大決定，

岩呀 最好委派曬d有咁紅得咁紅既垃圾入去

反正個會垃圾議會都無撚用 係睇下幾時係英國成立到流亡議會

正呀

幾時先可以搵人刺殺呢條友

支持,直接幫我地解決分歧

有人做咗然後啲人話佢係鬼